「和理非」其實想衝也可以

1，首先要求普選否則獨立
2，設限期
3，政府唔回應就組織過百萬人獨立宣言網上全球直播（記住聯絡外媒）
4，宣布接管政府大樓 立法會 ，到時實有警方防守
5，與警方/老解最後一戰
6， 成功/又一次天安門事件

All or nothing

未有廿三條前應該未到 Step 5都唔算犯法

咁先衝得出師有名

Push

Fish